【劈價成交】銀禧花園2房業主連劈5口價 終663.8萬沽平市價4%

市道持續疲弱，樓市欠缺利好消息下，業主要沽貨，難逃「一減再減」命運。利嘉閣地產郭建民表示，沙田銀禧花園近日錄大劈價成交，8座高層H室，實用面積約506方呎，建築面積約644方呎，為兩房單位，外望山景。

單位業主2個月前以820萬放售，惟業主因應近期樓市欠缺利好消息支持，加上急需資金週轉，遂於放售期內連續減價五次，最終以663.8萬成交售出，累減逾156萬元，減幅約2成，實用呎價約13,119元，建築呎價則約10,307元。毗連7座高層E室，同屬實用506方呎，上月中成交價690萬元，是次相隔半個月，造價平4%。匯豐銀行網上玄人對該單位估價798萬元，造價低估值134萬元。

原業主於2012年2月，以約318萬元購入上述單位，是次2轉售賬面可賺約345.8萬元，升幅逾1倍。

邊個接？

想知邊個夠膽呢d時候接貨咁勁

咁銀行估798萬，劈到去664萬，呢d盤都叫可遇不可求

2012年2月，以約318萬元

急需資金週轉only

連劈五口先低市價 4% ，都劈得幾斯文

證明咩？ 證明樓市gogogo 好友又贏

舊樓，新界唔計

重劈呀

D牛死撚哂未呀柒頭
1912年仲平呀

劈完賣都賺多過兩球仔

兩個月前唔係大貪開8球而係開750萬，可能即刻有人接貨

人柒無葯醫

兩個月前有人出8球接貨, 業主可能都反價後9球先放

5M我就買

跌嘅唔計

沙田不嬲唔計